PS4 FIFA PRO CLUB Fresh Jr 招 左閘 / 龍門打比賽

PS4 FIFA PRO CLUB Fresh Jr 招 左閘 / 龍門打比賽

開波時間 2200-0100

陣式4231 / 433 防守反擊 彈得快

左閘 - 識用波 傳波好

龍門 可PT

常上線 有咪

psn hugohui10

.

係咪招人

psn hugohui10